保釣行動遊行 要求日本德仁天皇特赦郭紹傑嚴敏華

【Now新聞台】保釣行動委員會遊行抗議，要求日本政府釋放在當地還柙的郭紹傑和嚴敏華。

委員會成員由中環郵政局出發，遊行至日本領事館。他們要求剛即位的日本德仁天皇作出特赦。

郭紹傑去年趁南京大屠殺81周年前夕，在東京靖國神社外焚燒東條英機的道具神主牌，當場被捕，嚴敏華在場攝錄過程。

兩人被日本當局起訴非法進入他人建築物罪，在當地一直被扣押，等候法庭完成審理。

好心俾啲骨氣，要殺悉隨尊便

企開啲啦屌你老母

好醜怪
又要威又要求人放過佢

為國捐軀 死也幸福

要先叫〈天皇万歳〉

想燒鳩人d野 比捉就抵死你
比你住係日本監獄咪算好

講到咁正義,去日本劫獄囉！

為國捐軀喎，幾多人想做都做唔到，支持日本政府成全佢地

今朝睇 now 都有講，未檢控即係未有罪，未判未有罪何來特赦

點解保皇黨同愛港出聲唔出聲？

想以後無得去日本咩

呢班仆街全部永世唔比入境日本啦

原則上講，你叫人特赦，即係認咗罪認咗衰仔，唔係應該嗌無條件放人先政治正確咩？

都on99去到人地地頭搞事仲妄想可以放過你

要扮苯土出POST

郭紹傑系現行犯被捕
但佢老婆嚴敏華衰咩

自認係罪犯

不是佢老婆

做烈士就係要咁

你衝去日本屌日本仔, 點解日本仔要特赦你呢?

個個都特赦, 係唯獨唔特赦你囉

合謀

年僅17歲山口二矢都係寫低「七生報国 天皇陛下万才」一句就自殺殉國

唔該你兩條賤種唔好貪生怕死, 唔好輸比日本仔

拿拿臨自殺殉國

嚴敏華係佢老婆？

要求？不如命令日皇啦